macbook m1 閂機問題

閂機個陣 會一半黑屏咗 之後先閂到機 呢個問題唔嚴重 但有冇方法解決

搵藍精靈
此post已完